強烈要求解bam肥絲大隻！！！

1正評=1支持
要求肥絲大隻回歸連登

改多叫右係肥絲大隻。

我是來留名的

多謝支持
肥絲唔會忘記你

你落埋去陪佢啦 屌你老母

推

做乜ban左?
有冇ban埋右?

痴孖根，人人犯左規都要被ban, 點解肥鳩可以例外？咁都放過佢，咁人人都貼晒ban圖無王管啦！
你當呢到係大陸講特權架？

( Show Blocked User - 毒步天下 )

( Show Blocked User - 黨指揮娼 )

係呀
咁點

點解佢比人bam

好快解bam
放心

起底功能
樓主on9仔一名

抖返幾日，會有新會員叫
肥絲大隻左

點解要解？少左件煩膠係好事

起底功能
你係on9仔三名

好

Ban左一個肥絲仲有千千萬萬

解你老母咩

肥絲大隻終於比人bam